##########
Заключение
##########

Этот учебник не охватывает все вещи, которые можно ожидать от полноценной
системы управления контентом, но он позномил вас с более важными темами,
такими как маршрутизация, создание контроллеров и моделей. Мы надеемся,
что этот учебник дал вам понимание о базовых шаблонах CodeIgniter которые
вы можете развивать.

Теперь, когда вы закончили изучать учебнк, мы рекомендуем Вам посмотреть
остальную документацию. CodeIgniter любят за его исчерпывающую документацию.
Используйте ее по мере необходиости, а также изучите разделы "Введение"
и "Общие темы" более тщательно. При необходимости прочтите про классы и
помощьники.

Каждый средний PHP-программист сможет разобраться с CodeIgniter в течении
нескольких дней.

Если у вас остались вопросы о фрейморке CodeIgniter вы можете:

-  Прочитать наш `форум <http://forum.codeigniter.com/>`_
-  Посетить `IRC чат <https://github.com/bcit-ci/CodeIgniter/wiki/IRC>`_
-  Изучить `Wiki <https://github.com/bcit-ci/CodeIgniter/wiki/>`_

